唔claim 政府抗疫錢嘅人，係小農共產思想，成班智撚障

災難之際，利教大家人生道理，爾等當受教誨

學到野

唔攞綜援=小農共產思想

利迷=社會賢達

🙏🏻

假利嚟

智障撚都出埋
佢老母閪臭化痢

屌奶星點解我嗰po無人理

你問下父哥平時點上熱門

我講女就一定上到

但你冇女

廢話

利物浦唔單止正氣又好波
仲係資本主義既模範

其實大公司
好應該出錢上國際法庭告中國
有資源都唔咁做
淨係識R自己政府